究竟靜既男仔中意主動既女仔定係靜既女仔

我本身係個好active 好中意social 既女仔 最近有個男仔覺得唔錯，但佢真心好唔主動。仲要巨蟹拎。我可以主動搵佢，但太主動又驚嚇親佢

定其實佢純粹對我靜 見到佢自己中意既女仔其實都會主動

你覺得佢唔錯嘅原因係佢靚仔，定點

細心 (我好受) 但其實見左幾面炸 佢成日出trip

巨蟹又點

當然係主動啦

主動

特別被動既一個星座 (好似係)

我都想，但我驚太主動佢會覺得煩 我又唔知佢係咪中意我 廢J

嗚啊 我驚佢會覺得我煩

主動d，活潑

主動啲搵佢傾多啲
佢hea覆你就可以收皮

佢鍾意你就唔會覺得你煩

男人鐘意你一定會主動搵你

同意

利申：蟹仔

唔同意

利申：毒撚

姐係你中意一個女仔都會等佢搵你？

又未到hea 覆，但永遠我都會好似話題終結者地end conversation 姐我永遠都係最後一個應
好啦 我自己收皮

我好活潑ga la😭😭😭😭

又真 唉可能我單方面啦純粹

鍾意大波
女/仔/肥仔都ok

其實我知道佢未必係中意我，但係起碼我做過d野唔好到時自己後悔

所以咪溝唔到女囉

我都係巨蟹 我都好靜
我鍾意人地主動

半主動

負皮for星座

其實好多時男女都會配個性格相反的
On9 仔郭靜 都配個煩膠活潑的黃榕
梁朝偉都配劉嘉玲

我都覺 但都要雙方都中意
我努力緊架啦

係呀呢
巴打但你係咪慢熱d 我覺得我個friend 係好L慢熱
但傾計既內容係會一次比一次進步
但好慢

lm

我係巨蟹巴

真係好被動 明明同佢有野但係等到佢比人溝左再散我先有少少行動。

條女成日話我冇溝過佢

嘩，咁你堅係被動
但你被動原因係咩先，係唔想柒，覺得人地唔中意你定純粹唔想打擾人？

我個個係咁我會sad到pk
所以唔想有咁既事情發生

半主動姐雙方都會搵下大家？好健康呀

雙方有意大家半主動好快就一齊架喇
利申:對上兩次都係半主動

鐘意靚既女仔

係囉 佢半主動我都已經好安慰

鍾意靚女

動靜都有唔同嘅好, 真係好睇個人

靜既男仔通常都好憎星座撚

我都算靜，我鍾意女仔主動

係囉，如果本身唔係有聯絡開，會唔敢開頭。

X2

如果大家都咁撚靜咁撚被動
呢世都唔洗旨意可以係埋一齊

唉

X3

我同佢係幾日 or more than 幾日先傾次 ，多數我搵佢。
唔通佢真係咁 我係女仔 我覺得有點兒太主動 女仔亦都會覺得其實男方並不太中意女方

sad but true
我主動不是問題 問題係如果對方根本不太喜歡 就變左係煩著佢

我唔敢中意靚仔

靜

太好動會覺得好嘈

但靜得黎又唔可以太悶

your face your fate

鐘意大波靚女

我都好靜 被動 內向 慢熱
鐘意D 主動、活潑、嘈既女仔
起碼可以互補
如果唔係 2個人都靜又被動好慘 迫自己扮主動又好累

利申 射手男

多d搵佢傾計 試下比多d機會佢約你 例如話有d想食 但d fd冇時間一齊去 最好講完一次 冇反應既話 隔幾日講多次 有d人真係好遲鈍 如果都唔得 佢應該唔鍾意你

同意

你應該係指應安靜就安靜 應好動先好動

唉 又真 但被動得濟 女方都好難知你係唔中意佢定被動

靚唔靚既男仔都鐘意靚女

鍾意靚同身材好嗰個

星座撚收皮啦屌 麻撚煩

哦

我感覺我自己個處況就好似你個名咁

講到巨蟹撚果陣比你嚇死，好釆我未出過TRIP

你主動追我，然後一齊左之後變文靜

姐係你都係好靜，有個好好動既女仔存在係你生活？
你想唔想佢主動搵你

我得一個家姐同一個妹，身邊多數都係女仔朋友，好難有男仔意見

建議你應該主動啲，睇吓佢回覆點樣先再決定，正如上面啲人所講，如果佢hea覆，冇拎出誠意（唔係指錢），建議你搵過第二個

我鍾意個個都係巨蟹仔 好被動阿
有諗過佢真係星座問題定其實唔鍾意我

好啦，如果hea覆我就死左條心去啦

唉 我會做最壞打算

唔可以太悶 大概係指份人唔會求尻其咩都冇所謂 同對世界保持好奇
同朋友聚我都會嘻嘻哈哈
但一定要留返D靜既時間

另外唔係好信互補
一動一靜反而未必可以一齊盡興
變左好多時係一個陪另一個
動既人想RELAX可能係同朋友行街唱K開P
靜既人RELAX既方法係匿埋自己一個

不過主動而嚇親佢
同你份人比較好動 應該分開睇

第一個 真係試過比人嚇親 無啦啦D Message好aggressive 所以唔好太chur 對方都有心想發展既話自然傾得好smooth
第二 人夾人緣 好難講

A0唔識溝女又唔想比人感覺狗公

好後悔架我個陣見佢比人溝左 雖然而家同左佢一齊但係如果可以早啲就好了

梗係主動少少好。女仔要俾明確signal毒撚，咁佢先敢行動。

加油阿絲打

我都鐘意左個人馬男呀
不過佢話很多架喎⋯⋯
佢話忙所以少左覆 到底係咪真？
利申 其實一直都有傾 係呢一兩日無乜

+1，不過我係天蠍男

貪你有波咋

唔同意

利申：蟹仔毒撚

exactly

利申: 好靜

主動少少好D 依家好多男都好被動

唉，我好憎剩係我自己做主動，我7次，你3次主動都好啊屌

我完全唔敢chur 佢，佢覆，我先再覆。
佢真人好d 面對面佢會搵話題 wtapp就

狗公講野會有狗公味，女仔會sense到架
你地都一齊左 咁最後係點一齊架

要幾明確？對話都唔多 想明確都唔得

個個鐘意靚既野架啦，feel都好緊要

You too

我7次
佢1次都冇

話很多姐係好多野講？
一两日都可再觀察既

有幾毒先。有無拍過拖？

巴有無拍過拖

我都唔係少少架啦，我主動6,7次佢先主動一次。

巨蟹仔係咪多數都靜？
同一個巨蟹仔曖昧緊
見面無咁多野講
msg傾反而佢好活潑 成日聊我傾計

又唔係既，但睇星座大部分都係
我個個掉返轉

咁睇黎佢對都唔算有好感
如果明知大家都咁被動
但你依家竟然變得較為主動
俾著我係佢即刻去馬 日傾夜傾啦